你地班男人爭氣d大膽d去抄牌好冇？

搭地鐵不停feel到你地偷望小妹lor
你地炙熱既眼神太明顯啦okay？
真係心諗你地不如直接d啦 想識我想拎我電話咪講囉
等緊你呀

咁撚串 你當我地連登仔冇到？

除非你好靚仔
否則走黎抄牌個畫面其實好撚恐怖

留低電話係到ok?

貼左價錢牌再講啦

樓主你眼望望 我比你視姦緊都未出聲
你想攞我電話咋下話

想問價咋

正正常常都夠做架la

咁望實你部電話la

我今日就係要點撚醒你班child登囝

Ok 你留 我add你

冇wo 眼尾留意到咋

Sorry

男人大丈夫一定要有矜持

我抄緊你牌喎而家

出街遇到幾岩心水既女仔 你地就咁比個機會走 之後又繼續上黎5p台叫春 抵你地死la

改緊

上連登抄牌正辣殺

我廢

我認

你可愛咪夠囉un咕咕

不過同抄唔抄牌無關

好好笑喔！

咁你咁想人抄（操）你牌，自己又唔識主動d

哪來既自信

我唔可愛

仲以為肥絲開post 叫人抄佢牌

人地無聊無野搵野睇炸

操你老母臭閪吖死返大陸啦

係姐姐眼中就可愛架la

巴打你分完手好似痴左線咁

人地見你比狗顏射完，想提下你抹翻塊閪臉咋

首先要有姐姐

似姐姐既妹妹okay?

而家咁 咩都要試下啦
仲邊有資格要求咁多

俾人reject唔少次🤦‍♂️

有試過冇錯過已經巧叻囝！

咁撚委屈你呀

搭單一問 樓主係咪住沙田區

唔想浪費人地時間...

可惜 不是喔

有人追？

冇 咪玩啦

M男你A0?

原來你有留意我？

係

個陣上熱門有睇到 之後都見你癲癲地咁

乖乖乖 大把姐姐等緊食你
搵份多姐姐既工咪fatfat

我n展架 女人係稀有生物...

想抄樓主牌

今日搭往荃灣方向 著啡色衫既巴打 希望你睇到呢個post好好反省下！

祝你成功 岩心水就去馬

考慮轉基 橫掂你個屎忽屌得既

留tg?

成日抄人牌，我想講唔係個個女仔都會比呀，所以有時候都唔想抄

成日有女仔走我去前面撥頭髮想禾抄佢電話
但我淆春

屌上網抄牌容乜易呀 依家叫你真人面對面抄呀

見唔到樓豬真人

唔抄咪乜都冇 點都有幾次係會比既

辣殺 比晒機會你都唔把握

爬緊起身

gay

加油

利申 b cup貧乳可愛真絲

得B cup 仲扮絲打

唔係肥仔波 是肥妹波喔

真人抄點問先冇咁ODD?

唔緊要啦 肥妹先得意

同問

試過上網抄
點知撚一撚
得咗

樓豬分享下點抄牌冇咁ODD

唔一定

係貧乳姐姐！小弟又要抄牌

至緊要有禮貌不造作！成個毒撚咁寒住背又縮埋一舊咁過去抄緊係會嚇死女女 say個hi 話想識佢做個朋友 問佢可唔可以交換電話 正正常常咁就得啦

上網抄易過借火啦

上網都未試過

點為之正正常常

收銀妹妹點抄

我諗咗好耐的

其實對望過既女仔係咪可以上前抄牌

之前有個女仔對望左3次，都不敢上前say句hi

可以一試！

如果有個收銀認得我呢

呢個好似都幾大機會

有乜開場白呢

最後都是睇樣

等緊 點樣可以比signal個男人

你地個個都生到甩皮甩骨咩 大把柒頭溝到女la

要比啲自信

調返轉 我係收銀 有個女仔隔幾日黎一次

同道中人就是好姊妹！
試下對到眼幾次之後 對佢微笑或者望實佢幾秒先移開視線 如果佢都冇表示咁冇咩損失jaa

笑一笑 世界更美妙

柒頭當然溝到女啦
呢個係場合問題
抄得牌自然係想溝
條女已經係用「男朋友」作為標準量度眼前既男人

問佢幾點放工啦屌

咁直接架

我又唔會 我用[朋友]把尺去量度的

同意，利申見過狗公抄牌

你地班男人爭氣d大膽d同樓主講佢塊面痴左粒飯好冇？

但你明知佢想溝你？

咪咁多幻想啦

係女仔角度 抄ig會否易啲？

睇情況啦 反正順眼正常咪比

我會想電話傾一排覺得ok先比ig

痴埋右

樓豬放工搭開咩車 等我去撞下

講真，香港女仔難抄好多

點解唔可以你問
你又做過咩signal

本人樣一般

但鬼妹真係100%抄到，佢地覺得識多個人係好事

唔係靚女無啦啦望住佢笑會唔會以為我係戇鳩 好怕樣衰

微笑啦

靚女笑先有用

隨緣隨緣 不是每天出門 留意其他女女好過

心地係咁望你就係對你都有興趣㗎啦

笑左就會變靚女

人

微微一笑都可以係表示禮貌啫 又唔係笑到見牙唔見眼

咁好啦
咁多位絲打
如果你地見到有個155cm左右高既男仔
過黎抄你牌的話
個個就係我黎
希望大家唔好reject我

所以咪話用朋友把尺去量度

文化不同

依家我岩人地心水 定人地岩我心水

抄韓妹要down個kakao talk

又啱

諗住令個收銀先記得我

再去抄牌

抄到個牌，之後點做好 ？
傾幾日，之後再問下約出黎食飯果d咁樣？
希望年尾出到pool

Gay

你想人來抄你，咪即係你想識人囉

女神只可遠觀而不可褻玩焉 對唔住囉 但我望你 你走過黎我驚架嘛

屌，著啡色，但沒印象望過女 。

佢係咪中諗你塊面污糟左咋
唔好ff咁多

How much?

她很面善 彷彿曾經相見
笑一笑 泛起酒窩記憶中未改變
藍白披肩 手機作響和誰通了電
她溫柔軟軟聲線 猶如樂韻響徹耳邊
如若我揮手 還笑說好久不見 無奈會令對方愕然
這個陌生者 顯得太友善

*才素昧平生 為何竟使我遺憾
實在我天生動輒戀上人 或葡萄吃不到偏偏還吸引
拒絕我可死心 未戰已輸叫我怎甘心
可以做敵人 可以做良朋 不可能名稱欠奉 不上心
懷疑是我不敢 下決心走近
若做到這刻可能正深深與她擁吻*

純粹路過

基好核突

男人老狗著到成個女人咁望多兩眼好正常啫

咁望成7,8眼代表咩

條友gay既

不是gay的 鄉村真絲

大家唔洗諗住抄樓豬牌啦,我見過樓豬真人,呃你地話肥妹波,其實係男人嚟咋

呼籲下班男人主動啲去做野啫

轉頭又話人狗公 晒氣啦

早二三十年前香港d女仔好welcome抄牌
但而家香港都變左老千港

“熄匙車牌身份證唔該！”

攞到都傾唔耐